伊斯高 vs 拉蘭拿

邊個好j d ? 伊斯高就射術同傳波好d,拉蘭拿就跑動能力的強d
Btw 兩個都肯撚定勁過普巴

Isco一味死扭爛扭

唔同班。。。

講真 其實伊斯高真係好撚勁

人地歐洲金童牙

咪就係

伊斯高勁好多

戇鳩
兩個完全唔同層次

引人抽lalala係咩居心

你攞個踢歐洲豪門球隊嘅同個踢中游球隊嘅比，玩咩

迷沾可以去到咩地步

技術Isco稍勝
但對利既戰術黎講 無人取代到La既作用

伊斯高今季入球率好高 佢本身傳控已經好勁 而家仲要埋門都有埋

比樣貌就唔同講法

黎到呢個post都見到迷占狗
乖乖地翻去圍爐撐你個bench captain啦
最佳bench warmer沒有之一

跑動能力嚟講伊斯高都唔差
佢初初去皇馬個陣比人屌散步防守
去到依家回防搶波又係佢
上前扭波助攻射門又係佢
原本以為佢呢啲傳統10號仔冇咩前途
點知又比佢成功轉到型 真係好好J

一個頂級歐洲豪門球隊 一個垃圾聯賽中游球隊 點比？

英超數一數二

點撚會兩個層次,La d埋門柒係真，但傳控今季黎講兩個唔會差得遠

同Isco講傳控 ?

講到La 波都唔識踢咁

唔比兩個都勁架咩？

我覺得拉拿拿勁d淨係workrate已經無得比

isco無波在腳=行行企企